痴撚線佬母

我朋友個呀媽簡直就係痴撚線
唔計平時啲嘢 今次真係太自私
話說我個fd就喺屋企人開嘅鋪頭到做
咁嗰間鋪頭嘅呀姐就要請假 之後叫左佢佬母翻工 頂住個呀姐個位先
如事者 呀媽就叫佢日日6點起身同佢一齊翻工
到晏就11點幾 個fd要翻學就走
到今日 個fd諗住話唔翻一日 因為第2日要翻學翻6個鐘連堂 會好攰
個呀媽竟然發埋啲港女脾氣要求個fd繼續陪佢翻工 再由得佢辛辛苦苦又攰咁翻6個鐘
學又係你要人翻
工又要陪你翻
屌你玩撚埋佢啦
(就算個fd話唔翻 佢佬母都會照6點嘈醒佢要求佢翻
如果佢唔翻 就會鬧佢屌佢 發港女脾氣
分分鐘同埋啲親朋戚友講話個仔唔陪佢翻工 自己好慘冇人陪)

推

咁你想討論d咩?